0003中期業績討論區

冇大行出黎講好過預期/差個預期
係咪估煤氣盈利冇咩挑戰性

點都賺
愈多公屋，居屋
用煤氣嘅人都會多

基本上每秒訓喺到都賺錢

keep 到local 煤氣銷售量唔跌算係咁 內地賣氣繼續keep growth 就perfect

增長ok啦 應該支撐到十送一的政策

有咩好討論？
冇人用煤氣架啦

邊個話煤氣飽和晒